\pagenumbering{roman}

\input{inicio/capa}
%\input{inicio/ficha} - continuar comentado

\begin{figure}
  \includegraphics[width=\textwidth]{inicio/fichacatalografica.pdf}
\end{figure}

\input{inicio/dedicatoria}
\input{inicio/agradecimentos}

\pagenumbering{arabic}

\input{inicio/resumo} %- descomentar quando tiver uma capa - Atenágoras 15/08/2016
\input{inicio/abstract}% - descomentar quando tiver uma capa - Atenágoras 15/08/2016

% Desabilitar protrusão para listas e índice
\microtypesetup{protrusion=false}

% Lista de figuras
%\listoffigures

% Lista de tabelas
%\listoftables

{\let\cleardoublepage\clearpage \listoffigures \let\cleardoublepage\clearpage \listoftables}

% Abreviações
\input{inicio/siglas}
\printnomenclature

% Índice
\tableofcontents

% Re-habilita protrusão novamente
\microtypesetup{protrusion=true}

% fancy
%\pagestyle{fancy}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertacao"
%%% End
